有無人有睇無間雙龍？

啱啱睇完
追咗好耐 終於睇完 睇到有啲感動 覺得好正
Btw 覺得漫畫好過電視劇

電視劇係垃圾
另外結尾都差咁啲

漫畫end左未

結尾係無咩特別

End咗

漫畫咁就完咗

其實去到島果到完就好
之後果啲唔太重要

當年買左頭兩期就棄左 見你講到咁好睇，追返先

虎頭蛇尾

好明顯爛尾....……

埋尾差d，中段係幾正，例如段野斬紋身個度

可能我自己投入咗先鐘意

都係

爛就唔覺得係爛嘅 不過都估到最後係點

講得啱啊 段野好正